打機輸咗8千蚊唔忿氣？ 口罩男打劫機舖

「無錢，邊有8千」

真夕陽行業